唔該用緊華碩手機嘅入一入黎

我用緊zenfone2 luxury,個鏡頭花到仆街
有冇巴打知道如果要攞去整，要整幾多日同埋幾多錢，你知啦，電話少一日係身都會gg
利申:唔好話咩整番都晒藥費啦小弟好 窮

我建議你放棄用鏡頭

點解。。?

買過部啦
整仲貴過買
zf3 max唔錯，大電靚相機，細鋪賣緊$16xx-$17xx

利申 用緊zf3 max

換塊鏡片炸啵，要咁貴咩

唔好用華碩影相啦!
利申：HTC 10影完send去華碩Zenfone selfie

華碩機就唔好講質素,求其影出黎都叫分到舊野係乜野就算啦,真係整黎無乜用
利申: 以前zenfone2 用家

用一部zf2評論哂成個華碩做相機差

我做project要影相，又冇相機，又唔想換電話住，所以先想整

老實講，我部Zenfone 2 551ML螢幕下半部花畫面，㩒到睇唔到都唔想整，聽講Asus售後唔係咁好，分分鐘整仲貴過買過部，$20xx機仔算係咁

你打去華碩皇家到問
應該唔會貴
時間就以華碩黎講應該都幾耐下

唯有係咁，thx巴打

用緊zf3影相幾好喎